唔係好同意而家講緊的舖頭四大分類

當然,各位手足會重新審視行動的細節,作檢討係一件好事。
我見隔離POST有成6千幾正評的新分類,但我唔係幾同意,想講出黎比大家諗下。

本身紅藍黃分類簡單易記 紅裝修,藍罷買,黃懲罰唔應該改左佢。

而且,我見大家講改的例子,其實好唔合理。
先唔講一般中資,三中商係屬於中聯辦,好明顯就係港共的文宣機器之一,但大家討論竟然都只係跌左落紅,而唔入黑。雖然呢場運動入面三中商無直接做過咩事害手足,但不嬲都話,只要係屬於共黨BOSS的手手腳腳,一律都要不停扣佢血,我地先有得贏。
而且唔好唔記得,三中商近年都不停篡改教科書內容,洗下一代的腦,如果佢地都只係紅的話,我覺得大家個思維仲係太單純,我地的贏面會細左好多!唔該大家清醒少少,諗清楚!唔好比人帶走左!

至於見大家又討論話美心都跌落紅而唔係去黑,大佬呀,個太子女咁神心上埋去聯合國發言,撐黑警,屌示威者,又要打壓罷課學生,做咁多陰質野,都只係紅? 你地訓醒未呀?

我個人意見,維持紅藍黃分類不變。
同時,分類準則係所有港共,政府,黑社會,以及出過手做實際野打壓示威者,害手足的,都會係紅!例如優品360,美心,福建麻雀館
而只係口頭上撐警、屌示威者的,就繼續係藍店,我地罷買罷食,唔裝修,例如養心殿,陳根記
黃店唔洗講啦,一定大大力懲罰
紅藍黃!
紅藍黃!
紅藍黃!
紅藍黃!

請支持行動post

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

推推推

美國夠有支共媒體 set up
代唔代表 FBI CIA homeland security 要幫佢裝修？

多謝你意見
不過唔同意

裝修係絕招黎, 你要定好個目標, 唔能夠個個壞人都去搞
我地個目標係裝修D最仆街既商戶, 令到其他商戶改變行為唔做仆街野
要裝修最嚴重果D, 其他果D我地成功先再清算
我地而家係要呢D友仔獨善其身先

咁講既話,商店方面即係剩番優品360、麻雀館要裝修?
佢地出埋刀手無疑係最仆街,但文鬥方面美心上到去聯合國咁高端,即係想煮死我地,三中商唔係普通中資,直情係中聯辦黎,都唔係最高級別?
其實大家分4類,呢樣唔係唔可以,但個分類準則會唔會好奇怪?

原因係？

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

咁政府係咪唔搞？
你搞完佢都唔會改變仆街行為架喎

可以諗唔爆銀行、金舖,其他一律維持

推! 大家要謹守留手係岩
但唔好on99咁保護支共D野啦!

舖條毛！建制派嘅各區辦事處呀！班議員呀！

唔好唔記得係乜嘢人推出蒙面法呀！佢哋仲日日食得落飯，訓得著覺，諗定橋整鳩你班人呀！

同意，如果全部建制office 被爆會療癒好多

同意 咪撚嘢紅裝飾都係多鳩餘
噴幾隻字貼幾多memo 美心會變返黃？

對我黎講只有黃鋪同爆鋪
中資同藍絲無一個係無辜
打緊仗你會唔會分呢個敵人唔舉槍我就唔殺佢?

我唔係好同意你既唔係好同意

你知唔知咩叫「黑」？

黨鐵831放黑警打到手足跪地都要繼續打
事後又以「私隱」為由，拒絕公開cctv。
仲有葵芳站tg, 太古近距離胡椒球彈未同佢

你無啦啦將堆中資書店推上「黑」級別
只係幫黨鐵既罪孽洗白

lin 9 is retard

直情懷疑有建制嘅人係咁開Po叫人玩狗spin去大遊行呀，啲焦點全撚部spin走。班人由撐送中條例撐警開始咗撚左咁多衰嘢！一啲事都冇。

如果有人可以爆Pro-beijing班人嘅office保證一次過比班道德撚high到爆射呀！

屌。

呢D當然都同意
可以分優先次序,但無可能無啦啦洗白左美心同吉野家

其實講咗好撚耐，但係一直都係得商舖比人爆

呢個咩邏輯
邊個無論文武方面有害過手足的,一律都最高級別,就會變左幫人洗白?

你唔洗三中商係咩黎? 係中聯辦全資擁有的書店,唔係普通中資書店

紅藍根本都需要裝修

Remember Money is king